社會真係好兇險

是咁的，今日小弟翻第一份工，做個文員仔，諗住擺落cv到，遲下再去做政府工 。

去到office報到，嘩屌，個女上司對波大到成個排球咁，球與球之間的萬有引力，令我對眼球牢牢追隨着乳球的動向，仿似月球永遠圍繞地球一樣，係自然使然，非人力所能控制。

「我叫呀May，以後你就跟我做嘢，有咩唔識記得問我。」

「哦，原來係大波May，啊唔係唔係，知道喇May姐。」

大波May，他嫣然一笑，搖出一陣波浪，便帶我到我的座位上。跟在她身後，望住那兩大瓣緊緊包在黑在短裙下的翹臀，隨着步履，一左一右，扭出美妙曲線，真想狠狠抓下去，那觸感一定是結實飽滿。想到這，血氣經已沖到下體，搭起了個帳篷，在西褲下尤其突出。

她突然停下，轉身過來，瞥見我下體脹卜卜的，上揚的嘴角，渴求的眼神轉瞬即逝，極力隱藏內心的瘋狂，可惜，已經被我看破。

「今日星期五，要做埋啲手尾至走得，今晚一齊OT得唔得?」

我挺直身子，展現雄糾糾的一面。

「冇問題！」

到咗夜晚，我先落去買飯，順便去埋7仔買dum dum，不過今次係人生中第一次買安全套，左睇右睇，揀左隻0.03超薄，因為好似幾爽下，至於size一定係大㗎喇，唔係實裝唔哂。買完就狗沖翻office。心裏只想著：如果日日有得OT就好了。

夜闌人靜，office只剩下我同大波May，我想好好疼惜她枯燥的內心，安撫她燥動的身軀，豈料她竟表示要先完成工作，才有心思翻雲覆雨。

也罷，她必然是個有責任心的工作狂，才變得如此饑渴，看在那淫蕩的肉體份上，我等。

十一點，佢終於搞掂所有嘢，我急不及待要把頭埋在那對碩大白滑的白兔裏，怎料她一手推卻。

「夜喇，你做埋啲手尾就早啲翻屋企抖，下禮拜見。」

說完便輕輕的離去，揮一揮手，帶走了少年郎的一份赤子心，天下間又少了個正直人。

世間兇險，但願我能成長到不受一切風雨侵襲的人，但願吧。